點解無人申請禁制令禁止黑警出勤

發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為

上面樣樣野黑警都中晒

紅底法院到時就唔會批

今日笑話：司法獨立

曱甴論、亂棍打市民、放鬼搞和平遊行、防暴破壞車輛，四圍亂咁放tg

仲有4點鍾恐怖份子記者會大話連篇激起社會民憤 就黎全港人都比政權黑講到白

你覺得呢家司法仲獨立咩？

點樣申請架

睇下呢幾個月既市民 佢地都好信法治

推